[認真] 求神準算命師傅

睇八字 掌紋 面相

up

Ig: u_secret2016

點解要算？知得太多反而唔開心

因為我好想知

中式算過好多次，有俾錢有免費

八字 人人講的野都唔同，一個話我同另一半年齡相差遠，一個話差唔多

紫薇 係台灣某個出名的網玩，paypal碌卡

西式即將試第一次。。。

Thisav都有d算命影片

.........

......

我決定用自己既壽命同惡魔交易自己想要既野

邊個惡魔

有個大陸既幾準

唔知⋯⋯
可能今晚黎搵我

浮士德

可唔可以介紹下啊 THX

係

留你tg?

介紹埋@xcmyeung

係度講得唔得 THX

我都想知

最好tg詳細少少
利申唔係打手

@Darknessxcells
thx!!!

我覺得準咋
唔準唔關我事